[fuck var & stand with ozil] 利 vs 錫 4

slow

神軒仲可以快放落底

slow
岩岩文尼果球繼承左軒隊既意志

軒

軒傷

屌 唔好有事呀

咁都冇foul？

老母寔中諗咗好耐先左腳射

神軒又截一球, CLS

屌一年都冇中過1001
一日中兩次

老母永遠最後10分鐘先訓醒

老母終於唔hang 機

老母永遠踢85打後分鐘

咁都無12m

架仔又斷

老母次次臨完場先上力

唔好嚇我呀軒

軒囝

南野真係

射完龜未

一定要3子同場先可以解放老母真正實力

肯3:1未呀？

咁都踩中我軒有無咁黑仔

紅太陽要落山

佢個身形真係好難搞

紅太陽

南野廢

嘩屌 比人咁踩法

南野仲未夾慣沙拿同文尼

其實佢真心好波，但又真係唔係好適應到英超，打下盃賽都還好既

玩game咁佔中3子組合加乘

真水貨

呢個時間冇埋軒不敢想像

minami起動同轉身都差啲

點解今季進攻差, 防守又咁廢

仆你個街咁都踩中軒

應該有個buff叫佔中三子

究竟要夾幾耐

理性分析

廢

南野同Jota一對比
就明顯見到個差距係邊

都仲係軒包

個界外球唔岩位，前咗成10米都無問題？

有冇人提吓廢中其實有三個人可以換

嚴格講冇乜一齊出過就真既

又要救心

護級隊都咁辛苦

成隊無態 包括廢中

紅太陽唔好有事

好易一拍就斷最慘杯賽出局冇得比佢玩

癲恩話冇問題就冇問題啦

沙拿同文尼鍾意舞一輪引人先比 架仔下下企啲空位唔會引到文尼同沙拿比佢

神軒又閘一球
癲到

頂撚住

紅牛同紅軍一鳩樣 專賣水貨

輸完畀馬體開始
廢到以家

係Jota 啲逼搶好有效

佢有個掣一鍵自動執中場個名叫佔中三子

想入紙做迷軒黨隊長ok?

咁祖達本身有英超經驗嘅

後防真係下下頂輸

好難搞 下下都斷喺佢到
搞到出親嚟都淨係鳩跑

你當他首死架？

老母真係

沙短:

最後15分鐘老母勁撚到

2-1FT

3子同場老母勁到

3分已袋

3分已袋
反利又死撚哂

我軒有無攞過隊內player of the month

lomo 角球旗專家

睇埋ufc先

老母原來留力臨完場先用

老母留力留左成場

老母臨尾10分鐘勁到痴撚線

易到 3分已袋

希望佢賣烏柏美簡奴呢件水貨比我地

三分險袋

講真呢場真係唔合格

好辛苦

諗多咗
無論贏 輸 我地黑人 我地俾人黑，我地都會俾人抽水

reboot左啲釋放番ram啲data

Jota完勝

終於3分已袋

平時偷雞前少少隊隊都有，但岩岩果球完全唔岩位。

南野應該呆咗

老母：我呢啲叫留前鬥後

痴線老母最尾變左身咁

完左

癲

老母只會係要出力個陣先出力

d推波護波

架仔出黎10分鐘都冇 身就未熱
講斷明奴斷得仲撚多 唔洗咁harsh啦
係唔夠勁既

儲氣踢10分鐘 CD 80分鐘

出歐聯都ok啊，希望足總盃唔好on99一早出局啦

英超既就希望用翻多啲沙基利

新技能
除左揀場踢仲有揀時間踢

爭頂成日都輸

上場又係

老母又表演超級護波

黑拖舟

兩球都係明買明賣
好撚唔掂

下場都係出返早安比AB抖好過

錫菲聯痛失三分

法賓奴啲頭槌有冇頂贏過一球

推波，過人，護波，攻守都有佢

愈睇愈覺得jota 未來正選大旗料
mina 就輪換料

但7.5M 輪流都抵

屌你

老母舞龍咁款

對阿積士個場後備出黎表現都唔錯啦 後備黎計

其實最驚AB同神軒又傷

唔係

佢最強係避波

唔駛攻 唔駛入波 佢就會專心眼前護波

佢夾jota明顯幾好既都

hold住個波美帝上身

要佔中三子齊腳先可以解放老母

未換人前應該Hang緊機

軒d企位靚撚到

南野一踢LI D高Q大棍就會ON99咁

各位早唞啦

出返ab真係定好多

老母拖時間好撚勁

真 一直對jota好大期望
架仔就輪換傳下波鳩跑下算啦

on撚9

手球呢 利又黑

南野唔掂wo

夠妹

角球進攻佢都係逗返住中場

防守包左好多球

有球差啲出事

Ab傷完好似反而狀態好左

佢一直都係最後10分鐘勁
Cool波好

今場又係勁撚到仆街

無身位已經打唔到中間

佔中三子先係最強中場

波底都差好遠 關咩英超經驗事

歐聯主攻 更加要出Alisson

老母通咗幾多條渠
下次89分先換佢出嚟角球旗啦 corner flag specialist

睇南野D波係會燥
下下都好用落力 但就係做唔到

我都見到 中堅角球上去逗中場唔知做乜鳩

佢要人幫佢開路
岩岩佢直頭企係正前位
玩鳩佢咩 佢國家隊都唔係踢呢個位

無幾多個香川

Jota 仲要細兩年

講拖波嚟講起碼世三
贏緊同輸緊都係

軒今日啲三閘線傳送諗多左

好撚-6 下場打西咸無咁好彩了

關

南野拓實嚟到英超發現同奧地利最大分別係傳波速度

南野仲未適應得好

一係太大力 一係太細力

MOTM Hendo laa

擔心軒傷

比安東尼奧屌撚死

屌你老母廢中咪撚再擺架仔做假9
玩撚左佢就黎成年
打攻中果陣明明幾好
係都要人背龍拎波

老母戰力表:十年一遇狀態絕佳150 佔中三子100 荷蘭 80 常態30

有波連尼嘅影子

對面次次傳個波入禁區都有軒喺到包翻

一拎就俾人拍甩

感覺似唔識背住龍門踢波
如果打攻中應該會好d

其實南野都唔啱位，對面嗰個咁大隻，點踢

只係塞爆個中場等前面自由發揮

講真，俾個波老母都唔識攻咁。

我覺得係個假9位害左佢，係紅牛對住個年既利踢到爆哂seed個球員本身應該係有料

發現隊後防好似唔識守柱躉式中鋒

香川都唔會打正前啦
咁細粒要佢背身踢

一無泰亞高差咁遠

西咸好勁 好撚驚

就係諗住搵佢踢假9先買佢

應該要打岩岩jota個位
但奈何要加強中場

件丘狗都係講返獌啦
利入波冇聲氣咁
錫菲聯有攻門幾肉緊

屌架仔都唔係打假9
死廢中迫人打左成年錯位

其實換親南野出黎
都改變唔到本身隊波個弱勢

一來自己少上腳, 二來又冇咩比波
串連駁腳同帶生個波都唔多做到

出佢玩彈彈波就黎都可以變都市傳說

攻守都係靠軒

三子吹奏區

頂輸哂

守大隻佬最好應該係馬貼

真係咩
睇佢踢同利要求嘅假九差好遠喎

玩馬騮搶波佢應該好勁

gayta d friend

最好就唔好撚出佢

南野就好似初初廢奴黎咁
比人屌佢打中間廢

根本隊波個motivation 出事
又hea 又廢
thaigo 真勁同心理無出事

沙拿越位入個球靜到以為mute咗電視

都係出黎接力迫波多

成日俾人笑鳩 仲以為今季好柒
點知仲排緊第2 其他嗰啲都唔知去咗邊

有冇人覺得gomez 抵讚

連鏝都和到堅係有d驚

下場對Antonio 死梗

和熱和鏝
好撚勁

本身第一

Henderson:

In the dressing room, I see hunger and desire to improve every game.

We know we can do better. We showed tonight we can dig in.

要幾戇鳩先諗到搵個咁既身形背龍打假9
屌你水貨都操都個背厚到仆街啦
廢中

梗係啦 唔係踢咩位？
左右都輪唔到佢啦
中場佢又唔係

其實佢可唔可以唔好再手指指，係人都知佢想走咩位

如果早安輸左9世

jota d tackle好似都幾好，搶到幾球

Thiago同玻璃貼幾時出得

鏝同維拉踢少一場

破密集

唔識英文要用手語

仲要水貨背龍咁勁都打唔到正中鋒位

無球護到波咁既級數算啦

有，今場似返啲樣

我都下入左？

呢個神軒都會 又唔太關事既

成日攤開雙手叫人俾
但自己企位又柒

依家都冇乜選擇基達條撚屌又傷邊奴又要客串中堅

鏝regress得好勁下
對阿個場唔係無運應該贏左

原來其他隊嘅球迷對我利期望咁高

今日先發現原來佢仲有彈跳能力

咁都要屌 痴撚線

上半場有幾次玩波差d出事
下半場正常返

鏝贏多場都係第4姐

係RB佢打攻中喎

同埋佢禁區D把握力都太差
成撚日都差少少或者省落龍門度

下場得啦應該 本身今場都有機會

呢排場場波都踢得咁辛苦
又深夜時間. 有無清都開始覺得攰.
但一諗起果陣學神 杜格列殊做領隊果陣都捱得過.
依家都唔算咩了

有球突破差啲收檔

好似到宜家得對阿個場飛機盾有同三子同場夾？

不過南野哩個位暫時都好尷尬，打假9又好似打法身型所限唔岩踢，為左佢轉踢4231又覺得佢唔夠class

鏝成日衰臨門果腳失分, 對西咸250尾段有2球

架仔踢得十分鐘冇都咁多期望
仆街本身期望真係拎黎頂下位唔太柒就算

其實好on9，你指咩位，對家都會睇到，自然會封你位

講真開頭買佢以為係當佢啦子咁用
點知原來又唔係個會事

今季可能80分都拎到冠

我又唔係喎都幾高期望下

高美斯好，法邊奴西，兩個玩風火輪

講英文人地都聽到啦 講日文就變暗號喇

今場冇咁離身,佢之前mark人超離身

其實南野繼續係咁 都幾難喺利物浦立足

默契唔夠

快啲躝

咁有個4231當plan B係合理既
唔可以場場鳩擺433

完場評分表,今次加咗廢中評分
凌晨12點截數

希望對google隊輕鬆d
唔好玻璃貼踢一場又傷

輪流爆
又要拎返以前啲救心丸食

佢呢類去番西甲德甲應該會幾好波

Pin this

摩斯密碼囉

真係好擔心佢咁

同沙短比其實都差好遠

廢中食屎
比基達推波都唔比架仔打中中
又唔見佢試下擺基達做假9

係咁架啦 後備有條友racist佢添

軒學日文

下季走算啦
無攻中打只會繼續柒

入中路講 二姑二姑

bino 話西 其實都唔算太差既

好過一齊西嘅，一齊食救心

我地都無呢個位

西咸踢法都幾硬淨
唔好出thiago住喇

啲中下游好能勁
加埋主場都無咩優勢咁

呢個新細明體真係好撚頂癮

英超好多隊都硬

真，去到呢啲卡士，唔洗講咁多，大家會有默契，同埋成日咁指，如果我係隊友，會心諗你係未當我低能

屌咩 就咁here here都夠做啦

250finish就....
不過我意思係對比 17/18 18/19隊鏝
上季同今季隊鏝明顯差好遠下

投ed
thx bot典

其實架仔打番基達個位咪算
同埋個陣我覺得買泡菜仔好過佢
唔計夏蘭特

踢歐戰球隊場場得7-8成
其他隊可以全力踢
真係隨時比1哥偷到雞
加上有黑哨加持

我本身都好期待，個場4:3印象太深轉個頭買埋，宜家搞到碌柒咁

唔係新細明啦 似係某種黑體

其實幾頂級都好都會嗌都會指

今場軒我比5分 太強大了

明奴邊爐岩黎都柒左段時間 咪比多d時間睇下
又唔算貴價球員

我就覺得同泡菜差唔多
果陣邊諗到夏撚咁勁

今場4231 明奴個位咪攻中囉

阿古傷完踢一踢又傷
費甸又傷
我地玻璃貼佢地都有個玻璃迪
哥帥買d人又成日唔掂

本身都冇咩期望

但已經對佢有少少失去耐性
雖然後備出親黎時間都唔出
但打正選果時都一樣冇咩料到咁

對佢期望越黎越少
冇咩犯錯同浪費機會已經算

其實架仔可能係英文唔掂

屌你踢50場先有一場4231 買佢返嚟踢攻中？50場先出一次？

明仔幾時有番態

有左Jota 一對比
taki 就算鳩數左了

感覺呢隊鏝冇左KDB就鳩猜FEEL
對西咸果場成日傳一大輪差最後一腳入唔到禁區最後比人清/回傳/禁區頂RODRI射左

諗住淨係駁腳都OK 點知腳都駁唔到
如果佢唔係日本人呢度鏟撚到佢上天花板啦

見佢夾得咁辛苦語言不通都係一種因素嚟

空龍射完都要仆街真係笑左

換血失敗
好快到我地高普唔撈然後冚家剷

用價錢計就冇咁失望

英文唔掂搞到波都控唔到

我覺得廢中太大貪啦真係
要佢直接代替明奴個作用
唔岩踢下季放番佢去德甲可能仲好

咁如果神軒呢啲地位梗係無問題啦，而家拓柒最惨係成日指完又走去死位

今年開始有d鳩

牙燦技術過黎未必夠做, 不過就夠體能同爛打

Jota真核

今場已經係今季最好... 起碼少咗甩腳

同埋明顯毫無默契

taki真心咩位都唔太得
得社區盾彈彈波

真係有料到

就係睇中後者，身體質素夠好已經點
同埋後生

開始有啲擔心

軒巨可否不要老
8x分鐘仲帶住個波狂奔 跑到腳痛

未來真核
好撚好J

明顯
問題係利都跌鑊
今季邊隊跑出真係好難講

睇佢對利個場，無論work rate，鳩跑同配合，直頭覺得佢黎利打攻中會大有作為，點知廢中買番黎係想佢打假9

其實佢都鳩左大半場先入到波

俾人踩到呀

咁既身價 試唔點都冇咩好擔心

當老母咁用會唔會冇咁高期望

KDB d through ball真係痴撚線
睇電視都睇唔到可以咁比

一哥真係有機會
維拉虛火

廢中要肯

預佢真係會第一季mane咁發揮
高普為左出埋佢專登轉埋陣

屌
師兄天能人？

我自己覺得最近表現黎講，南野至少好過奧歷治

佢啲波已經算唔鳩啦
望下未出齊3子嘅老母同廢奴

真係不辭勞苦

一哥打多4個
係易踢啲

力子完全冇影

最近奧子都無出場

唔得啦 佢cool波有老母咁穩陣
老母身位好勁啦 個屎忽撞唔開

一哥傷一件卡法/占士都好大鑊，跑出機會唔大
正常都係鏝利之爭

唔得啦 上半場撞位撞到

臨尾軒好似有屌鳩南野

我覺得出南野打翼/攻中都好過踢正前

利唔好諗啦又冇vvd又成日比足總針

如果一定要二選一 我選架仔好過啦
起碼有火鳩跑下

維拉只係針對性補左幾個好弱既位好似前鋒龍門右閘, 但同前列比仲有D距離, 進攻太倚賴柏豪

等馬貼好返
打4231搵邊爐夾軒釋放牙祖

南野應該係無默契多過言語問題
明奴文尼英文都唔好啦

中場無人要轉陣je
覺得係one off 野

一定啦
Origi hea到仆街

根本唔係打正前嘅料

老母同明奴（今場之前）都中左降頭，入唔到波

雪下廢奴, 等佢抖下好過
半場入更衣室果時個樣都成個人乾咁

搵番salah踢中間鳩下鳩下咁踢算

好似上兩季咁勁就一定唔洗諗
搏靠鏝跌鑊偷雞

老母有場肯既話可以戴帽但一球都唔入

一俾個波佢就控出界

其實佢應該學下卡雲尼果啲點走位入攝
真正走靚位講timing
有個預備動作 好似先行一行返後再睇準派牌果個就出腳
果下就即轉身 向返前插
南野冇咩呢啲預備動作 timing亦都唔係靚
佢只係喺人地完全冇諗住出腳果時好勤力咁穿黎穿去加手指指

文尼好ok wor

關乜事 有人踢波風格係咁 神軒第一次踢中場 指果個係謝隊 俾人屌到仆街 但仍然都繼續指同叫

Ab在場真係好過早安

身形問題
明奴背龍拎波都孭到下位 佢真係搞唔掂

真係開始頹

佢racist

文尼識英文架
唔好以為黑人一定法文

利防守太弱
攻又未tune岩
計跌watt 利都跌唔少

Jota都好似打邊好d

樓豬Pin plz

文尼英文幾好 可以做interview 架
甚至好似同屌簡 老母 一齊拍過carpool

神籠真係一支強心針嚟

唔好過就仆街啦

所以呢一刻鏝都係大熱

起碼後衛多個傳波option先

李城當年都係打華迪/馬列斯
結果咪又係打足

如果簽到garay 都好

心態崩晒

一個奇蹟好難發生兩次
今季黎多次我希望個隊係列斯

高美斯都開始hea

沙拿狀態好過上季

真係有反省過

占狗個種扮傷好乞人憎
唔知有冇勇夫俾佢領教下真傷係點

想睇班蛇bamford 射爆獌狗

Ings

leeds暫時仲咬住前列
但好難講佢地咁踢法體能頂唔頂到半季

列斯打法咁CHUR頂唔頂到成季

其實英冠仲多波踢過英超

我估最後都8-10左右

leeds後防都唔掂 靠瘋狂迫搶
好似高普頭兩季咁

英冠有24隊

正常頂唔到不過應該唔會降班

先18球 估你唔到

佢係狼好似好多都係杯賽入

Jota 都幾叻仔
場場都有表演 又入到波

Ings 自己都玻璃

牙泰傷好未

入波之前其實踢得好一般
不過做英雄就唔理了

我想下場對google隊試踢3中堅

嚟熟習點頂西咸（+ 封出波點）

小事
今晚佢同貼safety precautions

.@RMCsport reporting this evening (during their #LIVSHU match commentary) that Liverpool are set to make Schalke an offer for Ozan Kabak, and want the deal tied up before the Jan window opens. AC Milan also interested, Schalke would want somewhere between €30m and €40m.

下場應該出得

❗️Liverpool have identified Dayot Upamecano as a chief transfer target as they look to fill the void left by the injury to Virgil van Dijk. Leipzig are expecting #LFC to make a move to sign him in January, with an offer in excess of £40m hard for them to turn down. [@sundayworld]

唔講個身型 南野波底d touch都唔對路 你睇佢帶波個d都幾輪盡 唯一好就係勤力同有意識彈彈波

一月買到今季唔反fsg

40m買呢個好過 20m買土耳其仔

廢中睇到中場咁少人用老母又完約走
諗住一次過買幾個中場咁撚巔？

法賓要頂後防唔計

米拿老 神軒都要抖場場踢唔足 老母唔續
Ox Keita傷到唔洗理 Thiago又要錫住用
咁究竟要買幾多中場先夠

沙基利你又唔撚用黎打中場 南野你又擺假九

Var笑話黎

高美欺 motm?

其實真心唔知吹乜

我揀軒

做左假利
尋晚變陣打4231 前面4個踢成點？
估到竟然用jota 去變陣

gomez打得好 ???

利申: 無睇

你哋班假利成日都唔睇返場波全場replay 就係度嘈生晒，快撚啲睇返先好lan 出嚟講野

公海見到 大家點睇

留名

假利

今場邊個踢得好?

自己追post

究竟邊個可以取代到軒

宗師

其實壓線就已經係禁區
不過我覺得個discussion point應該係呢腳真係foul?

其實我覺得呢個球證呢，一開始就諗住係禁區邊就吹foul 波，反正爭議唔大，但比var 影到擲界，但之前就吹左，騎虎難下之下就一定要變12碼，如果佢一開始就覺得係禁區入面就唔會咁輕易吹

但原來睇返fb啲人既screenshot好似界都未擲?

而家Taa踢無咁前好似廢左好多

老實講佢consistent 個個壓線都12我無咩所謂

訓左無睇
琴晚係咪閪到仆街

佢不嬲都係以攻代守
一踢冇咁前啲缺就出哂黎
其實防守一路都冇進步過 都係靠軒幫佢執屎

我覺得對面踢到咁密集入到兩球算係咁
不過後防輸高空波輸到pk

馬貼又傷左定點

Facebook screenshot 成日有人做假，應該要睇 match of the day, 佢哋都話係on the line, 但冇講on the line 計禁區入面定唔係入面

14:20

佢夠專心果排其實還好
宜家長期發夢

西咸個541唔出thiago都幾肯定破唔到密集
跟住又好似鏝城咁 比antonio屈一球 完

比賽後段有播段360度會更清楚
但唔記得咗幾多分鐘播

又係時候貼呢張gif 鳩bang落門楣

有jota，唔要架仔lu

真啊 南野 > 屌南

冇位佢踢 左翼jota 右翼沙短
攻中除非傷勁多人 如果唔係應該都有d難出

Yes 佢基本上全部波都係左邊入 國家隊&狼隊果時

是的 上季歐霸兩次Hat-trick

個人認為
唔單止係初嚟報到嘅南野
基本上 Buvac 走之後，所有球員嘅腳下功夫都係持續地下降
好明顯好大部份／程度同日常球隊操練方法有關
其次係同球隊陣法系統上嘅企位，移位呼應上有關
雖然上年攞歐聯，今年攞英超
但若細心留意，自Buvac 走後
過去呢兩年，班球員嘅腳下功夫，同狀態
都係持續地下滑
特別係做組織時互傳時，傳失波，同冇壓力下失控球權
都持續地轉差
我睇過一啲利物浦球員操練片段
成日玩馬騮搶球，first touch 第一時間傳球
如果成日同主力咁樣練
隊波就會變成依家咁樣
因為慣性關係，就唔識睇著形勢時機先至傳波
即係一路帶著波一路掌握時機傳波
甚至連傳球質素都一路變差
比較明顯嘅例子
Firmino 腳法同狀態下滑得算嚴重（其中一個原因係
佢成日要墮後防守同分波，亦要成日移位去前後左右
呢啲呢個領隊堅持嘅所有球員成日掉位移位嘅打法
就係班球員冇得專心打一個位置培養狀態嘅一個重要原因）
另一個係 Salah ，佢嘅傳球質素亦係越嚟越差
而且呢個領隊有舖癮
就係好鍾意將唔適合，同唔係原先擅長打開嗰個位置嘅球員
擺去另一個位置
咁樣樣，試問班球員又點會可以
打出自己應有嘅表現，同保持一個良好狀態吖

優秀會員可樂狗

好大篇 睇左頭一句已經飛

快速睇一睇 又係廢中係臥底
點解廢中買左thiago 佢都未縮返入老母個西

Sorry 做左假利

weak

fuck

係喇係喇卧底吖嘛
死翻去睇CCTVB 啦可樂狗

lm

Jota左 文尼右 沙拿中間

1:1訓左
多謝我啦

南野真係風火輪黎
3日前仲讚緊今日又變屌南

Same here

一對中堅都係

咁邊爐又無變屌邊

罰你睇返全場 replay 兩次

都唔係好差嘅事，至少每場都有一個中堅正常發揮

早晨
Var拉到條線未

兩條友輪流做motm

個下落腳係佢一貫做法
問題係平時唔會係禁區

今年水貨真係幾勁

打得返全盛期水準起碼有前四先

睇精華OFFSIDE個球幾靚

Taa都傳得靚 cls

估唔到利今季咁多傷兵又比var迫害都仲有第2

AV 雙曼打少一場

早位呀各位

av贏都有第3

賀一賀贏波先

琴晚睇波到而家冇追po
原來已經變左屌南

其實正常係要指
其他球員都會

最恐怖係愛打少一場

沙短又鳩坐

搵黎講
指位隊隊都會嫁啦
默契係重要, 但如果唔係夾到前面3子咁樣
唔指下點知對方想點
對面隊都未必球球跟到

利申鳩UP無睇場波

果球膝頭控返左腳再抽
我諗係-6

開始反南

重要日本仔咁少出場
唔指好難比波佢

南野喺隊波嘅定位好尷尬 時間少之餘仲要踢唔啱位 都好難發揮到

佢要踢攻中而唔係右左邊
後面2個防中保護後面
等佢唔使回防咁多

冇左vvd反而連勝
代表d乜

明明歐聯個場都仲踢得幾好 咁快又反

感動既係明奴主場識入波

有冇上場個結果 我miss左

代表未對鏝 對鏝知咩料

點解我會諗起顏卓靈

宗斯咪踢緊呢個位囉
2個防中唔使回防咁多
又比呢度d ching屌宗師有特別待遇

你係咪想南野有特別待遇

今年佢變主場龍 客場蟲

愛華頓全隊空難死囉

南野手指指唔使比人屌
宗師手指指被人屌上天花版

南野需要同隊友建立信任
佢走到靚位 但同時隊波又肯交波比佢

不過南野都係有時死牛一面沖
唔望下前面有d野

錫排尾2
打到咁辛苦

唔係VAR會係贏3:0

大把人反宗係講緊佢上場行行企企喎
你會唔會見到南野反擊唔跑迫搶唔撲波先

基本上我地對燒味隊係天然老鼠拉龜+狂啪救心

今年都難衛冕架啦
Vvd 收皮。thiago ab 馬貼都傷多
VAR 連續兩場都對利錯判
分明話你知足總今季做9你架啦
保前4 再睇下歐聯去到幾遠算

係咪新果套劇

唔關var事
有無var都會俾人針

年年都係諗保4
歐聯盡踢

其他都算啦
VAR直接導致入球成功與否
次次都黑走利

又捉到一個反宗

英超賽會解釋，VAR只係睇左法賓奴嘅攔截係咪喺禁區內，冇睇呢個攔截有冇犯規

明黑鳩你 vs 陰啲陰啲黑鳩你

Jota咁快跟文尼學埋入中間頂波

有無ching去提下高普可以換3個人

知道最前面果個廢既
咁冇計啦 辛苦d跑埋入去

本身今年補左強 big 6態沉
預有機衛冕
點知愛狗 FA 做野 明做9你

笑咗 萬用句子黎

英超賽會解釋，VAR只係睇左VVD有冇越位，冇睇到pigford嘅攔截係咪犯規

儲緊印花換禮物

屌簡中咗武肺

而家都唔係無機嘅 愛狗唔覺得可以keep到成季由頭帶到尾囉

不過反正第8輪就對鏝城 早d reality check都幾好

今期百佳好似換雪櫃仔

雪住班後備

前四老實講唔太擔心，除非有更多傷兵
今季隊隊都廢咁

冇vvd仲要場場應付多4個對手
咁都贏到就冇野好講啦

其實鏝都成日比人黑

咁你都知

其實南野有冇做gym嫁 嚟咗大半季都仲係咁單薄

2020年都完仲Buvac

仲有機嘅 隊隊都咁柒
暫時睇又唔係咁差 因係其他仲差

同是天涯... 和解了

沙拿嗰球如果唔係越位 絕對係金球
一痴一volley靚撚到仆街

利場場打少4個

做開誠哥奴隸

除非操撚到rugby佬咁都無用啦
D施華咪一樣咁削 一樣踢得掂英超
問題唔喺體格度

遲下
英超賽會：VAR 只係睇左場波。唔會執法

難得taa終於出到球靚波

再遲下： 明黑鳩你 咁點？

其實敵人 只有自己

同埋垃圾FA

點解軒仔咁勁

係食腦 同埋要適應節奏
大把人好細隻都踢到啦 唔係個個人啱操大隻

d silva, b silva, coutinho甚至拉遠到benayoun嗰啲全部都無身位

曼轟琴晚場波睇到訓著
唔關有冇入波事，兩隊d戰術都99地

好過去另外幾間

琴日已經唔係最佳水準

呢兩隊加埋鏝
互對通常都悶到hihi

咪又係風火輪

獌進攻睇般奴 轟睇美隊

好似軒呢啲咁出色嘅男人，無論隊波幾柒，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾

11點半果斷訓教3點起身

Do you know that kid who gets his parents to buy him Fifa points so he can have a great Ultimate Team yet still be complete shit at the game? That is Frank Lampard

佢哋場場都係輸一粒兩粒
啲局面唔係差㗎
係入唔到波啫

其實南野可以集中歐戰出
上場三叉後備出黎踢得幾好

布包皮做25

主場果隊縮到痴線

下場出喇應該 對丹麥野 仲要主場

點睇benayoun頂贏全盛drogba

出腳咁賤種

你講果堆人洗唔洗打背龍假9

所以南野最好真係打中場
但係佢技術又未去到夠軒/秦/老個正選
但一定有時間比佢打輪換

老實講
佢啲波畀得差
射波又好似無力咁
係得勤力
前面除咗origi
真係冇人比佢仲差
當然位置唔啱係大問題
但唔係mino個位冇後備同真係冇人踢到
佢連後備都冇啦
盃賽就話可以畀佢打攻中

最好笑呢球係變左車仔波
冇foul同係班拿約踢出界

射波唔算差既 對ajax 球遠射唔差 傳波力水都好左
最大問題真係d 走位 傳波decision 有時好on9

一開始Jota企得好邊 有d浪費佢 中段開始會同沙拿調位入多左中路 防守都做得唔錯

佢仲未夾隊波
呢下西
成日想隊友就佢

原來我地入波失波都最多

失波唔奇
入波又估唔到

佢中柱嗰球似足第一年黎利撚麥龜嗰球咁
佢個身位真係勁到英超啲大隻佬都完全唔唔夠撞
不過如果佢肯比老母同mane射就完美

好有1314果季咁，前面入幾多，後面就失幾多長追入球大，上樓不是夢

mane有詐型 但俾著文尼自己都會射

我就反開嘅

大佬 D Silva講緊係英超歷史頭幾攻中
古仔個身價係日本仔20倍
同呢堆人比會唔會太harsh
今場佢嗰10分鐘係唔太好 但上場對ajax都交到功課喎

【100大關】

羅拔臣琴晚代表利物浦上陣英超100場，成為球隊第49位達到呢個里程碑嘅球員。

出返ab 點都會好返啲，前一排早安時期就係

TAA係咪過咗

比馬德島成功丸bee上牙

Po錯

剩係睇得明個"比"字

賭緊日本仔

杜奧巴~
呆能左

其實沙都處理得好 係欠啲運
今季好彩佢fit返 頭4都穩陣
1月補到rb黑鳩既話 聯賽都仲有機會

跟左條4x1

尋晚利
大棍落左去
搞到尋晚成晚好似冇賭過咁

若要生活好 勿買利物浦
上年都成日開2-1 殺上盤

咁就-1000
我餐壽司郎

長追利下盤可以上樓啦

其實我平時都細注
係一到臭利狗踢就大注車落去
個1000係連贏3場先賺番黎

咁有錢？我10蚊都唔敢賭，輸咗超肉痛，贏又唔會發達

認同 希望佢可以上返d力

瞓咗冇睇，想問尋晚Brewster咩表現

上季主場打榜尾屈福特/般茅都贏得好辛苦

我全部平注 一個月剩係玩600蚊
輸哂都唔肉赤 有贏當bonus

我今個月場場平注都贏左3000幾

其實佢之前幾場攞唔到分，但係其實踢得係好好

佢今季暫時啲入波好多都好高質
每球都唔係tap in黎

其實我唔係想鬧南野
純粹想駁話佢體格差所以踢得唔好呢一點
我迷南的

其實salah 1920>1819
雖然後者係神射手

咁撚癲 你場場買？

今季都做唔到d咩tap in出黎

佢攞波前係咪太少做shoulder check? 好多時第一下攞個波都會放軟個身比人一下拍走
但有時候佢first touch轉身又過到人
不過最大問題係佢真係唔會打到假9 但又唔會比佢打佢擅長既10號攻中位

想問keita好返未？

咁都幾健康

今季剩係識volley
尋日2碼都可以中柱

應該都會，而家賽程咁密冇可能唔選擇輪換

la妹有料到
我唔敢串 次次串都斷

原來咁有料都唔比料我地

我都串左幾次先中

請問這裡是賭波台

開季前覺得中場中最人手充裕
點知傷撚哂 邊奴打埋落中堅
Ox Keita Thiago輪住傷 擅到米拿都要成日打

好彩冇賣中場走，如果唔係真係要出u23

黎緊仲唔清人換血 跟本無得輪換

Keita：算啦 抖多過踢
Ox：再傷多次都要88 無計
Matip：都算啦 又傷又廢左
Origi: 被廢中放棄左 放置play
沙短：玩厭左既寵物

多乜撚人
法賓奴已經預咗要長打中堅
遲啲可能神軒都要踢埋
Ox+keita = 0.9 個正常球員
米拿遲啲可能又要踢翻閘位輪換，Williams未必有高普完全信任
咁就已經得返秦亞高 老母 鐘斯 ox/keita
仲要大家知道秦其實易傷

下場:

早安
76 Philips 美欺 jelly
Jones 米拿
南野
短 力子 Jota

半場
美欺換bino
牙樂換jelly

咪玩
呢個陣真係會輸

Allison
TAA rhys Gomez jelly
Lomo Thiago/milner
Minamino
Shaq salah jota
咁好啲？

班正選一星期連續踢左3場啦喎
跟住落黎繼續三日一場

買番黎輪換隻左閘踢得未

左右閘又死頂？今年d歐冠同國家隊接住落
一傷左就仆街

會唔會太睇少曲奇隊

日日喺屋企睇波，你話呢

同埋歐冠換5個人
唔掂再換正選啦

後防身位完全唔夠頂 second ball比人執晒
另外沙拿隻右腳有冇咁撚廢 ，明明好多波右腳好好射 係都要擺返左邊

驚開季無幾耐就踢死班波

高普所有高價收購黎講
keita真係最令人失望 又多傷傷 就算出都唔勁 明明一黎頭幾場都好sharp
ox應該唔會放 打到幾個位置 最緊要係佢係英人

Liverpool are in line for a defensive boost as new recruit Kostas Tsimikas is poised for a return to training.

屌尖係咪開始train啦

Ching被虐狂
有ali唔用 用早安？ 仲要龍門位根本唔需要輪換

我都接近兩年冇買 每次都係細細地兩舊水玩下算

呢d波驚玻璃臣又傷

放假響屋企有咩做

Ah~~~ Kostas fucking hell

買咁多人都可以勝利11人

其實matip又要唞幾耐 即使幾鍾意佢咁傷法真係有價好賣

我地專買玻璃

買返嚟個陣未係玻璃架

1個月了

免費嘅最貴

上天台登高

有冇利子欣賞robbo仔
係個個都閪迷嘅狀態下
得佢繼續全速推進
如果佢有自信啲射埋門 應該好好J

我兩件衫都印佢

而家係中堅荒 隻閘train 番有咩咁大幫助

想踢死Jelly？

屌尖有排tune

其實沙拿同文尼d touch真係神級穩撚到
如果要搵個盤扭護球 touch同佢2個一樣咁勁ge

我諗起sancho

We are all with you
You will get through this, sooner or later

有無人覺得南野俾人逼緊啲就控唔到波，
甚至二傳都勉強

老老實實 沙拿啲背身好勁

又係米拿頂住先

左右閘都要頂

琴日連影分身都出埋
左右閘一齊踢

呢點佢第一季之後最大進步的aspect
雖然入球冇之前咁多，但係呢方面真係sharp

睇南野睇得耐 真係唔係踢唔岩位咁簡單
其實係利對紅牛個場佢真係發揮超水準

你睇香川就算費格遜擺唔岩位香川有時都有神來之筆 香片d護球 控傳 當年黎講基本功真係數一數二 南野d基本功 技術 就算日本隊黎講都唔標青

琴日布包皮無出既話我地應該贏唔到

其實jota護球 帶波都幾順 決定又岩唔會死扭 防守又有逼搶
如果文尼同沙拿一定要踢邊 我比較覺得佢做到係全隊除左廢奴 最有能力踢到假九果個 祖達射術 把握力都好過f9暫時

踢咗一場就屌尖

瞓咗冇睇，乜佢真係咁災難咩？
真心想知佢踢成點

Jota is not good at finishing..
This tells how disastrous f9 is

我冇睇場波 但係second ball呢個問題係vvd未黎之前真係好撚嚴重 依家冇vvd 後防更加要有呢個意識

究竟森美傷乜

廢撚到仆街，波皮都無乜掂

隱形
一上腳或交波都係甩多
相反入替佢個件好好多

十萬噸情緣

無間道

包皮純射手嚟
對面中場點供應畀佢

力子
鍾斯 南野 沙狗
神軒 基達
占米 Gomez matip/bino neco

呢個陣自己心水 高普一定唔會咁出
高普應該會

力子/jota 南野 沙狗
jones 神軒 老母/基達
占高邊neco

去盡啲

—————Alisson
Neco Rhys Matip Philips Milner
———-Thiago-Jones
—————Minamino
————Shaqiri Origi

下半場

Jota入是但一個前場
Tsim換Milner
Matip換Gomez
Keita出得就後備入
仲有個位比Jack Cain

我就叫開肺炎仔

你話我睇死佢又好乜都好
我覺得佢唔會踢得起
得個自信同少少射術
身體質素同埋戰術執行真係不了

可能同solanke一樣交唔到貨令到球隊降班

後防唔夠人就出盡
前面多人到Bench都坐唔哂就收起哂

咁多個 基達ox傷又唔穩定 再係咁等trade
最可惜係力子沙狗

力子條撚樣有技術有速度25歲已經退休mode唔想踢咁hea到爆

沙狗仲慘 又唔會有咩不滿 一路等機會 唔知邊度得罪高普

係

賣個時我都係唔睇好
Edwards將Buyback當談判技巧黎用
水人覺得佢係堅料

頭先睇返條片 Sakho+Lovern對多仔果場

計我話去最盡
————Kelleher
Neco — Phillips — Williams — Milner
— Jones — Cain — Dixon-Bonner
Shaq —- Origi — Minamino

當然有人會話 大佬jota係狼隊把握力射術都比人屌到仆街

大佬費奴依家係除左射術差 連起腳都唔敢 一個前鋒你唔起腳連入ge機會都冇 jota起馬好有信心先 歐國聯入果幾球都好冷靜同有信心

條友真係單一功能
又唔係跑動能力好強嗰啲
邊有咁多volley/poaching機會

咁你又過份得濟

即係咁我覺得高普幾博都好 中堅正選 我覺得都唔會敢出 rthys/philips 今季比人維拉個場炒到咁
D利子應該會覺得聯賽冇vvd係咁先 歐聯都叫淘汰賽1/2場過 可以ff

如果咁搏連丹麥野都和/輸 高普壓力仲大

重點真係換5個
點都出副選先唔掂再出正選好d

我好明顯講笑啦
真心輪換最多都係換三四個
分組賽都唔係咁老定

Ching去盡d 前鋒出layton Stewarts啦 新費托u18上季入左廿幾球

占米係tsimikas定占士米拿

場場係咁爆 睇見都覺得辛苦

屌尖 尖沙咀個尖

邊估到屌尖 貼 泰
一黎到就傷

副選踢前中我唔反對 但如果rhys/philips 派膠7幾球 上半場已經落後2/3球 worst case

咁無論對佢地信心同隊波都唔係好事

唔使擔心，Phillips 冇得踢歐聯

係wor

估尾數出得未

U18練番季先啦 岩岩先標高開始踢中堅

Rhys其實真係可以期待下今季爆唔爆到出黎 唔係誇 如果有vvd教路 爆出黎唔奇

重點係利記呢隊波 依家vvd傷左 就算遲d買多個人 rhys係第5中堅 馬貼同高美斯成日咁傷法 rhys都會有機會後備出下

大家點揀 upxxxxx定kabak

Rhys其實真係吹大左
唔覺得佢可以立足一隊

比得起錢既邊洗諗
Upxxxx國腳級

老老豆豆
聯賽真係唔夠膽出neco, Rhys同Philips

好似都係差10-20m?

市場買個現成算啦
有都比機會vdb啦

班股東好似吹緊唔使買人
用rhys Phillips

出rhys搭gomez/bino應該ok
右閘咪出neco啦
比佢踢下u23攞番心態先
同埋jones要擺近龍門先有用
你成個陣都錯哂

Upxxxxxxxno

要2021 summer買先40m euro release clause

我feel到FSG會60m Euro 分期2021 1月1買

VDB

Jones擺近龍門先有用

I agree with you

一擺後小小就隱形

2021暑假買就42m歐
2020冬季買就我諗無60m走唔甩 由其是RB都爭緊頭4

之前師兄話england u20 u21領隊都比機會佢 高普都prefer佢>philips 一定見到佢明顯進步我覺得睇定d先 咁快話佢到上限

連達斯話佢踢聯賽盃得
英格蘭u20教練話好得（即刻升佢上u21）
英格蘭u21教練都話好得（正選）

100% upxxxxxx

係non league歴練過係有幫助

如果RB唔肯分期 咁應該都係買kabak多

培養Rhys同買中堅根本冇衝突大佬你幾條線踢
未來又fa cup/又聯賽盃

比機會rhys唔代表唔洗中堅

如果用新仔比人解讀為股東 個d人真係on撚9

睇尋日錫菲聯個打法
佢地好刻意打利個half space 位,兩邊都係咁打,再係禁區內傳中
所以都明點解佢地想要隻純射手
但問題係錫菲聯係咪真係有咁高傳控能力
下下都做到個攻勢出黎,
而且包皮只係可以射一腳,
要佢禁區內一對一,想扣一腳先射都未必得

更加唔好講錫菲聯係防守為主球隊,
佢跑動迫搶,反擊做支點無樣得

完全同意1月買upaxxxxxxxno

你講咗我想講嘅嘢
但我唔敢咁直接講
啲迷南黨太顛

總之之後兩個轉會窗
有ullm
換到沙拿文尼其中一個
買正前 先收貨

覺得jones暫時根本打唔到cm 要佢又有大局觀 短時間做決定分波/派牌 控制上落時間根本好撚難
CM根本唔易踢

返而打翼突破出波/train佢打假九都好過南野起馬有身型佢又會玩彈彈波

ching你走先
我幫你擋住

點解要換mane salah

其實佢係ss黎
唔係翼

有價好賣

都係個句 換入黎 跑下 做到防守 駁到腳 唔成日失控球權 7.5m 對得住身價 依家睇埋佢咁ge progress 唔擺咁多期望

Jones d視野麻麻
前面又冇咁多位比佢

不知不覺撚伯兩場無失波
巧勁 玩留

多數傳最行果d都係煙幕黎

最後Welcome Ben White

咪係 係換都換明奴

Welcome back VVD
Welcome Philips
Welcome small small VVD

goodbye matip and gomez and welcome 19Xcm and KDB

ben white 都唔錯啦

應該好過史浩克個件

30m +10m ucl+10m epl +10m ballon dor deal

高列巴尼啦，文尼同鄉又夠大隻，今個夏天應該平好多

De Ligt

因為佢地今年係最後一年有得賣
按照fsg個閪格
唔賣得貴係唔會買返個勁人

老啦屌就30
ullm先23

肯頂到夏天既更加應該要upaxxxxx，夏天佢個rc先40m

好似話太老不考慮

有後生緊係簡後生

我意思係upaxxxxx,唔係04果件,唔好會錯意

我覺得南野最大問題係佢唔識睇情況去幫隊友波，成日自己喺前面攝嚟攝去，但佢捕嚟捕去，攝嚟攝去果啲時候，佢個隊友俾人地圍緊，或者傳波路線已經被block晒喇，點俾到粒波你呢啲時候與其喺老遠 捕下捕下，其實佢首先要出現返去一個幫到隊友既位置上，大家搓到波，有空間先，之後你先諗點做卡雲尼捕捉空位啦

Ben white我ok
Upamen同koulibaly咁多人爭一定貴
你估fsg有冇可能肯出錢？

Ben white英人都實貴
Upamecano有40m rc，不過人工應該要同其他club鬥
但現階段Upame一定勁好多

全隊青年軍暫時咁睇probably only Jones and Elliott have future

rc係出年夏天
我以為傾緊一月買咩人返黎救火ja

原本冇可能
但vvd 今次咁樣係焗住提早換血
爭upa呢類型後生接班人級係好正路
但係你又要記住
如果買咗upa 又未上到市
前鋒問題又要一季後先可以解決

RC要一次過比，fsg實唔濟

Brighton要護級，仲要英人，一月肯放都天價啦

Upa同Ben white我都冇乜睇過佢地踢波唔知邊個有potential d
但前者差唔多隊隊都想要，後者極其量係打左一季英冠好波既新人
就算係英人價錢都應該唔會貴得過upa（如果諗住一月買）
高普咁多年收購目標都唔係d好多人爭既新星
但差唔多個個都成功

19000個james應該廢撚過wilson

可能係Lascelles同Tarkowski

點都係upxxxxx勁d 始終有打過歐聯 打過下d大球會

Wilson尋日踢4231既2

Fut Thiago雖然慢 但又幾好用

名氣係lor
Vvd黎利前都冇踢過大會
淨係跟celtic叫做踢過下歐聯

Ben white 睇佢踢 brighton 好一般
唔知係咪 3 中堅問題

但vvd踢利二隊

未黎利之前係修仔完守過利

長傳勁

點解買果個係南野唔係Szoboszlai

錢

南野有咁差咩? 7.5M 佢場上效率都唔低 始終利物浦唔係果種前場踢到好細既球隊 有其他打法球員做後備都幾好

中堅太後生要交好多學費，有vvd 呢個成功例子，中堅買27-29歲就最即食最top

牙南唔算差，但上面問點解唔要szoboszlai
其實都係價錢問題
我哋有傳過的

根本好難買到 獌狗果件80M笑撚到我仆街

但市面上冇即食好中堅，隊隊都係搏買潛力

所以高列巴尼算係最top 嗰個了，

Skriniar 都可以考慮下
龜頭同鄉

買就應該會買
係睇個筆直有幾多

今晚g持 ings射斷短手狗對前足

呢樣唔洗擔心
佢會用買前鋒個budget 買cb
永續三叉

無點睇過
史浩克08果個係咪真係有料

之前唔係有ching講係暴力型中堅仲有品格問題

最好四隻腳斷曬

吐口水係誤會黎

仲有個67理臣

停賽呀

係wo
自對一打

最希望占狗收山

屌你老母愛華頓

Jones

呢度應該九成人比0分

反宗係應有之義

AB真係好撚勁

England VAR is a joke

屌，真係好想知邊個整傷ab, 好心操練就唔好咁搏命啦，佢傷咁耐我哋利迷就傷心咁耐

Arnold

宗師真係冇嘢好講啦
九成幾人都反佢

名都唔使睇已經知係橙色寧捨長嗰個

你點知的

Bobby 又黎

紅牛真係利記好友

傳冬天買Upxxxxxxo 40m英鎊多啲(44m euro) 就得

(夏天release clause係42m euro）

最後去左49000

利用52m 幫佢買左件水貨喎

紅牛心諗：算數啦，之前兩件水貨都出成5x m 接貨，水魚利

29了

用keita換upxxxxxxx有冇得諗

比人水左有基達破密集

2個當fit仲要係歐洲頭5咁制
點賣得落手
賣f9啦屌

仆街拎keita 1換1唔洗找算

其實upxxxx勁唔勁無乜留意

補50m +keita 算la

agger

原來先達mk妹利迷黎

圖？

竟然有利迷係靚女

咁都知？

ig story po左明爐入波

kaying ??

排第二但係得失球+1

今日條裙太短

估唔到今年係利市排一，二

James Rodriguez starts for Everton.

james咪又係出得
死愛狗

條裙太短

安76想洗白 屌你老母

Where

上年打拿咪又係76教緊
從來唔覺得佢好有class

有速度 有長/短傳 夠冷靜 唯一短處係得1.86m身高不過食腦 好多時偷偷地㩒住人地唔比人跳 跟手清走

原來3點有阿狗對李城

想睇

原來呢個先係佢ig

如果佢係利迷我會勁鍾意佢

痴撚線 換沙拿文尼 你自己講完有冇笑

有包皮辛祖既有咩問題

好驚ings會畀愛狗整傷

爛牙

買到我ok
買唔到我寧願唔換

你咪痴線啦，以後唔知，而家呢一刻文尼沙拿一定勁過包皮辛祖，而且起碼keep 到兩三年

腳好短

屌 過左今年佢地30
到時就唔會有價
如果換到既點解唔換
唔通好似疤班on9咁咩

Philippe Coutinho的車牌號碼是「8986-LFC」。

開始跌鑊先諗換都未遲啦
依家仲咁勁想出年就換係咪on9
真係打機打到上撚晒腦

遲緊既邊個同你買
分分鐘由120變40

依家d link真係好難搵

呀j食藍店

我覺得兩個下季賣都未必賣到高價了
但用就應該仲有3年貨
尤其文尼、速度都冇慢到

佢係咪識廣東話

買右閘中堅 同正前

咁咪到時先諗
利雲美斯牙朗呢d都老啦
咪又係仲咁勁

點都唔會係出年夏天就要賣
賣左頭號球星然後入件唔知會唔會成功既天價貨
好彩高普冇你咁on9

IngS可否交剪腳飛落碧狗度報仇

利雲唔係靠速度搵食唔計 美斯天才唔計 牙朗痴線佬唔計
好似係

係囉
而家啲球員體能好過之前
如果冇大傷打到33-34歲都仲係高峰
當然再等多幾年就唔會賣到錢了

咪係邊撚個話過左30歲就會跌watt

要越左位先

列蒙哂料

祖亞昆靠速度搵食
40歲都仲踢緊西甲正選

同埋
唔啱用就話有價好賣啫
啱用點解仲要襯有價有市放俾人

我唔覺得包皮呢啲係歐戰場都屈到機黎到利會打唔到lo

好話唔好聽
佢地兩個已經係球會legend
有功之臣可以唔賣就唔賣啦
就算老母free走我都唔會屌

諗起當年巴塞放伊度奧仲要加四千萬鎊買伊巴
條友真係弱智架

美斯 c朗踢到30幾仲咁勁丫
球會legend 30就話賣

老實講唔覺佢真係好屈
踢利既表現係未知因素黎

好唔想返工 聽日又返工 唉

紅日喎

為左買包皮，賣走個仲有課交既體系命脈有冇咁柒
唔係打fifa呀細路

j rod真係唔似傷好

佢返ptbf

Resign未

未 要OT

跑都唔跑咁制

屌你個redmond

歐戰場屈到機 大炒左曼聯未
唔係話包皮唔勁 但真係未叫屈機

同埋根據你邏輯
應該連vvd都無得留低
佢大2隻非洲狗1年 仲要好依賴速度

不過包皮唔係利買得起啦
就算一年約一億買到
都會一野打爆利既人工個框架

辛祖我都唔贊成買、覺得佢都係養唔熟
但如果係夏蘭特我就贊成了

幾勁都好 總之跌價前就要賣

同意
夏撚先俾到我地而家無嘅元素入嚟

愛狗

1:0

屌pigford咁勁

你delay得幾勁

修咸頓幾勁

打完就失波

其實真係唔洗ff包皮同辛祖 2條友紀律唔會過到高普要求

點救咁大力

靚到仆街

Ings勁布包皮好多

修頓遇強愈強

1-0

比D掌聲自己

3個入面我覺得佢最好j
快d黎陪下南狗啦

修

Ings勁撚到

佢而家應該起碼值50m

以前覺得ings係弱化版廢奴
宜家廢奴係弱化版ings

無ff過佢地
由頭到尾都只想要夏撚
唔想再見到假9

唉 可惜高普死都唔用佢

踢般尼同修仔都咁勁 偏偏係利就傷到仆街

似係慢少少嘅華dee

果時傷得多
同廢奴當fit

好難比到長時間佢踢
果時放佢走， 對雙方都好

夏季賣基達，free老母米叔，要執都執中場先

賣埋Ox唔該

宗C Wilson

以列斯聯呢種踢法 如果米叔返去會唔會死

中c = 30m
wilson = 20m

fatfat

會場場紅牌
個種人訂人迫搶好癲

2:9

2:0

2:0
Ings真係好癲

咦又話占士俾雲迪克撞到重傷嘅？

愛狗食屎啦 我利二隊報仇！

ings好屈

Ings又做到嘢

Ings呢球傳中

收皮啦隔離街

又覺得高普未必會轉form 好似想train taki做下個f9 唔得先再買另一個
之後jota就大機會接mane班 係差買個salah接班人

Elliot

利二隊

c股神都算黑
漏頂
然後又改變方向

唔想轉因為無鋒霸俾佢啫
俾到隻利雲級嘅佢點會唔踢正前

一年浄係打2⃣️場

米叔留啦 慢慢過渡入教練團

唔夠踢呀空難頓咪又踢斷人腳囉

利記B隊

ings真利

2粒

好聽過now 評述100倍

屌你老母愛狗

洗鬼理愛狗咩，根本唔係爭冠對手

Same好撚想要夏蘭特

Ings兩個助攻

好過垃圾100倍有咩用

都有可能嘅 但重點都係唔會買星

兩球都係嗰邊入波

今季英超亂到

不過隊長10號入到禁區守值得讚

利都未必過到呢隊聖人

一哥

3:0

咁講又啱 但個勢唔似走返多仔用利雲套打法 同埋fsg都無錢

Offside

咋煳

靜啦

Upside
Dklm

越位

往死裏打撚死班愛狗

屌越位

差少少3:0

愛狗

Armstrong個樣
本來舉手等 hi five
點知最後係抱頭

烈柒利臣要停幾多場？

直紅3場

應該3場

回家吧 Ings

ings幫利報仇

其實都吹得12m

唔好害人啦又坐冷板

Ings叻仔

珍
害到廢奴坐板就唔好

廢奴再係咁
Jota都夠踢佢坐板

都話咪撚賣ings

無錢係真 但賣下人會籌到
下撚有rc

廢奴換ings 一換一啦

果陣大部分人話賣得好

利太chur啲跑動
你肯定又想玩死佢
佢踢啲中下遊球隊
唔使點防守
先發揮到自己

由買佢個刻已一直睇好佢，點知傷追人

果陣好多人唔捨得佢坐冷板
廢中死都唔出佢

估唔到廢奴回塘回咁快姐

我軒係榜樣

咪係 踩草既機會都冇
同依家既沙短一樣

抵啦愛狗

就算我想佢返嚟都覺賣得好
唔賣佢就唔會成長到今日咁

愛記咁有料應該反cup啦
唔講咁多pickford送ings出場先

完場先笑

唔賣都冇得出

沉左VR連睇波都用緊

而家先知睇波都有vr

感覺如何 想買

覺得借同賣有時分別好大
借人個隊未必常出
買左嘅話用左錢點都會諗點利用個球員多過投閒置散

用VR睇番電腦MOON姐

我仲未搞VD

好正 好集中

pickford快d整斷人acl

咪尻up啦，Ings咁都叫無防守，場場跑上跑落全場飛喎

嗰時15-16季初入咗幾球，幫渣土續咗個幾月命

soton

南野應該要學下ings d走位同串連
唔係一味死沖去入波

in ings we trust

批踭都冇黃

列蒙真係好廢

係⋯佢個外型同球技令我諗起迪奧夫

準備燈到入貨

力子

10001

岩果球球ings應該一腳伸落去

睇返全場
JOTA 都幾勁 咁快融入左利個進攻體系
相反南野仲係有時柒下柒下

愛狗好矛

謝隊勁到

拎蘇超了

Kent唔知踢得好冇

Red card

好呀 紅

抵

又紅

抵撚死啦空難頓

抵死啦癲尼 賤到

場場有紅牌